
                      Buenos efectos especiales. Malísimo guión. Momentos cómicos cuando el mundo está siendo destruído. Resumen de la película: la niña al final diciendo que ya no usa las braga-sueños.
        
            